我知 講咩都係冇用

政府口口聲聲都話尊重法治法治精神
屌你啦
最唔尊重個遊戲玩法又係你
龍門老母任你搬
法庭判左 你又話過輕 重你又覆核 又人大
官又係你既人 立法會班又係你
得閑做套大龍鳳咯
我地試左咁多野 行到依家呢步 又係比你地搞亂曬 當然唔少得自己啦
講真呀 好多人都同我一樣灰左啦
你班人咪又係講聽日照番工
做乜都冇用既時候又點啫

政府你係咁硬既
快撚啲成為偉大子民 共享天倫之樂
快啲攬抄一齊happy